有冇mars argo 同好

冇乜人識佢
Mars argo 啲歌好90年代feel
佢把聲好靚
不過依家已經消失咗 好希望佢返黎

冇人識佢 好underrated

呢個係咪poppy嘅對家
之前好似嗌到上法庭

係
Poppy嘅producer嘅ex

之前有聽過佢首using you
覺得唔錯，幾鐘意佢把聲